睇完一套劇/小說之後好空虛憂鬱點算

感覺自己好似同d 角色識左好耐
有感情
個心拿住拿住咁

睇下一套

放唔低
早知唔睇好過

睇完幫人煮遺書個故之後好空虛

太投入姐 我都試過 過一星期冇嘢㗎喇
between 樓主睇咩嚟?

我都係

美劇the office

你睇左D咩?

下次睇戲極速煲完佢
或者睇戲個時開著曬d燈 坐遠d 得閒pause住睇
代入感會弱d
或者你可以兩三個禮拜先睇一集 有多d時間緩衝下心情

小說/電視劇
越埋尾越唔想睇會越睇越慢
睇完會depress幾日

每次都係咁 搞到唔係好想睇新劇/小說, 已經知道睇完會sad一排

就係因為而種空虛感
更加要睇多幾套

專心唔到睇其他, 不停咁諗緊上一套

中學先會 大左呢種感覺好難keep得耐

諗完一排就繼續重覆個LOOP架啦
有空虛證明套野好睇

loop 落去真係好咩 憂鬱個段時間會乜鳩都唔想做

關事架咩

屌佢老味